依家準備定帶中國再次脫離帝制，有冇機會做國父？

有冇機會取代孫中山/毛澤東嘅地位？

等睇不死阿周趁熱開拍：

雜爆衫.jpg

鐵拳無敵雜包子！！！！

當年孫大炮成功都係有英屬香港同蘇聯先叫成功

一句到尾，冇架仔泵水佢有撚頭炮咩！！！！

仲有成班黑社會幫手

留名支持香港國國父巨乳人妻，日後我哋香港人嘅後代喺教科書同歷史文獻都會為巨乳人妻驕傲

有機

護國之役

Lm